CRE 2020討論區 (4)

冇人開咁我開,繼續

深水埗區收到

6月再見

祼考2 2 p 53

53

祼考 F左個attitude test

me too

22p 47

仆街考第3次APT終於都合格

裸考英文2, 好彩

我睇得明成篇野, 但又唔太識做

裸考 22p67

我第二次又fail左

未收到 lm

lm

BLT

加油 吸收前2次經驗 第3次一定得既

感覺好講運

今次吸取經驗Apt pass左，基本的文字推理題都算識做，唔識全部撞C，上次中英都2左，基本法73，今次冇咩點温低分左，下次要温熟啲

Combine 左3 份results
以家終於有22p67

11p 33我係垃圾

有溫書 22p87

考次數及成績 同你一樣

屌收到，祼考 22P67

我準備考第三次

3 份results點計? 計最高?

我都係

Thanks樓主

仲要考？

唔係基本法要100分先夠咩？起碼都80以上好似好啲

BLT又要報 要chok到80以上

有冇咩心得或者你點準備？
利申：肥左

又係分數同次數一樣

中文肥鳩左

Same
22P

22F

一樣

22P67 考左兩次apt同blt

裸考basic law得53
下次再考過

F 左 英文，想知點樣溫先得

大學生好難英文F架喎
你考嗰陣有咩唔識

WTF點解我BLT得67點計分架

中英2 aptitude pass 但blt 得40

錯5題

總共係咪15題？

blt 真係咁難咩咁多人低過70

我英文1咗
文章睇唔明，問題睇唔明
我只係搵文章&題目既關鍵詞有冇同要選項入面既字眼相同/相近意思

啲問題太tricky

你係咪無寫自己考卷幾
我上次考覺得份野勁易做 差唔多識做份
跟著f左 我諗極都唔明 先醒起好似寫曬名 center no. candidate no.
但就係無寫考卷幾

跟著今次confirm寫曬 就lv2返

cre幾時要寫名同center no

得卷1-4 身份證 同 座位號碼

22F80... 唉衰apt 又冇得對下睇下錯乜

TFNG題真係好難 我到考完查番先知原來題目講緊代母

又無去過其他部門考，之前考io果個blt 感覺上易少少
利申：兩次都錯一條

原來係講代母
你講我先知
Btw 拎到1我已經好滿足

22F60

Apt 唔難，不過唔夠時間😢

考之前買過英文& Apt 圖書參考，題目內容一啲都唔似，同裸考無分別

點解我未收到

22p93

Apt test 有一半唔夠時間做同唔識，鳩填都pass

2左
Reading無時間全部撞
但做左嗰啲都肯定8，9成啱

Same bro

blt得40分其他嗰啲22p咗

各位pass咗apt test既大師
有冇咩心得分享
我f咗啦

做左數學題先，之後做中文推理、英文推理、數字推理，個人覺得最後先做咩幾多個係啱定錯個隻題
最緊要係一唔識做即刻skip，先有時間揾到你識做的題目，唔識就撞C，千祈唔好abcd咁亂撞
上次嘥太多時間係唔識做的題目，今次用上面個flow pass左，不過都係睇你數學定推理叻啲去調整個flow的

22P47

我係做咗識做嘅再憑直覺撞
利申：撞咗一半，apt pass

Hug me刀肥撚咗英文

P 67
利申: app test裸考 Blt考前兩日先DL個Apps嚟練 諗住玩吓就算

你有買咩書或者上堂？

使咩上堂
係圖書館借左中英文模擬+真題目練習咋，apt做過apps啲模擬題，完全唔係個回事，所以係裸考

英文2到鳥但blt考得差過上次準備tritake

溫語感

22f47
apt點考要重刷了

下年一齊再努力啦

中文f撚左

巴打考邊場？

我都唔知點解我pass到幫你唔到sor

22p 63
Blt我真係哂左好多時間溫
反而中英做落果陣好似全部靠撞咁
估唔到反而可以1take22p

我都係22p BLT 46

10號

我22p 基本法27我完全估唔到會咁低 我都有溫過

仲要中英apt無溫 淨係溫基本法

blt點46。。
6.66分一題

一樣，download app 去操⋯

咁47 囉，反正我都係睇咗眼之後崩潰

係咪每次個考試次序都係
Blt
Chinese
At
English

Blt 其實要幾多分先唔使再考過
得60分 諗緊下次要aim幾多

blt有得63分 ?

Sor 67

起碼要100喇，依家咁強調基本法

blt幾多分pass

80 up

BLT只顯示分數 無講pass定fail

今次apt d numerical reasoning好容易喎
外面啲題仲難過佢

悲識囉
真係溫都哂鳩氣

純粹講運

22P60

想問吓 今次淨係考一科 咁封信會唔會其他best result

想問下BLT幾多分先叫正常

100 忠誠擁護基本法

唔會

你邊度做出面啲題？
想見多d題型

1 2 P 73
又要再考多次英文同BLT
Grammar / Vocab個part好多唔sure

blt 73其實都夠啦
見工佔10% 俾你攞到93% 都係7分同9分既分別

今次numerical真係幾淺，全部都係括號兩個數字加埋就等於下一個括號既第一個數字。

有冇人未收信

環巴介唔介意些牙個app公諸同好
利申：22p33

就咁app store打基本法都有幾個

Apt test 撞左一半以上都合格

你仲係唔係學生？如果係，大學圖書館應該有喎！

係架，我都有down ar, 我就係想問環巴咁嘅成績用邊個app可以做到

我夠知app store 又好多基本法app啦，我咪就係想問人地用邊個

你撞c定b

11p90
但我上次22f40

做咩考多次中英？

諗住玩多次試下

[url][url][url][url][url]想問下喺邊個app可以練cre英文[/url][/url][/url][/url][/url]

仲諗再考過
Blt同English
中間要隔住兩科........

輕鬆裸考2p
但blt得33

屌中文1左
apt又f左
又話撞c都輕鬆pass

你全部填c fail左？